機鐵+東涌綫停駛=青馬一塞機場就玩完

大家可以諗諗佢

係時候青馬安全車速

黨鐵主動幫我哋搞春袋
仲唔用盡佢？

唔好話機場
連東涌都唔洗入

召集有車嘅手足
空車
唔好有任何gear
慢駛青馬
注意安全

其實唔慢駛 就咁正常行一轉都收得皮

推

嘩你又岩

零改裝先好去

想遊車河 正常車速

唔落車去迪士尼就可以 入機場就不了

格離post都有巴打講
今次係黨鐵幫我地 和里塞

基本上快閃一個火魔法
佢地就會嚇到停

之後東涌巴絲返屋企睇直播

push

一定要推

仲駛乜塞，宜家隨時全線停，搭鐵係去唔到東涌

機場*

全部要靠搭船走

啱
全部有車嘅行一轉青馬
到收費站就調頭

青衣孤島黎，入去會比人圍
有plan 點去至好

冇人話要去機場
冇機鐵冇東涌綫
就得翻青馬一條路同埋水路
所以青馬一塞機場就直接收皮

係青衣倒哂啲油落條路咪得
有冇得諗

巴士去到
塞咗青馬嘅話crew翻唔到工
貨車又入唔到機場
即係爆春袋

來個孤立東涌

全部有車巴打集體揸車入迪欣湖野餐
樓上都有巴打講夠多車嘅話連慢駛都冇必要
冇車嘅唔洗入
冇咩大作用
或者冇車又有錢嘅可以搭的士嚟塞

只要有車都出就搞掂
當然如果有東涌青衣巴打助攻就

手足走唔撚到咪又係玩撚完

總之個重點係
冇東涌綫+冇機鐵
所以青馬一死=機場死
當然大嶼山巴打就慘啲

支持爆春袋！

東涌巴打

係時候了

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

我就唔信得咁少手足有車！

車隊車隊
唔要人，要車

要車唔要人

冇車嘅唔洗入
留翻自己區開花

真

揸車都拉？

出咗新聞黨鐵全停啦
所以先開呢個post

去迪欣湖野餐 比個時間黎

係時候和你suck

大嶼山巴絲自己塞返咪有路走

P牌頂盡行70 真係諗起都興奮

嘩有今生無來世啊

和你SUCK 6.0

仲要空車冇改裝
有狗查就態度好啲扮曬合作
問你做咩就是但講去行山又好迪欣湖野餐又好
總之要令到佢冇任何理由可以拉你
同時又可以塞鳩青馬

天時地利人和

支持！
幫幫手 聽日想放假呀

要睇有車手足幾點醒
夠多人先有效

Push

車佢老母閪

其實講咗倒油好耐
係唔係冇用？

兩架P牌平排行青馬
淨係諗都想象到有幾安全

架車最緊要乾乾淨淨
醫生口罩都唔撚要

真呀！
難得黨鐵助攻和理塞
唔係唔去野餐吓話

冇錯！

倒油嗰位有機會俾狗拉
淨係慢駛行青馬佢吹你唔漲

聽晚要飛 不過都g持
大不了我拖住幾十kg行入機場

冇錯！
仲要冇改裝

抱歉手足但如果成事嘅話應該冇crew入到機場
你行到入去都飛唔起

上次輾爆左筒油即刻停駛
清潔都勁花時間
之後有手足帶花生油比強姦犯查到就冇人再帶入去

渣春袋真係得東涌先做到，其他區都做唔到

如果唔係人數偏少，路軌都搞埋

可惜未見魔法，始終未完全啟蒙

去野餐重皮啲帶初榨橄欖油得啦掛

今次黨鐵幫手停東涌綫停機鐵
塞咗青馬就爆到春袋

我嘅意思係要翻屋企嗰啲
翻唔到屋企

係既話就屌柒国泰
所有賠償捐比星火

係喎！屌！

文宣加速

因航好似淨係會賠酒店

好似完全未聽過

花生油告唔到d咩
周街倒啦

又要入機場了。

嘩，黨鐵助攻咩都唔帶仲唔sucksuck佢？

冇計
除非佢地自己開多一區玩

Tui

乜撚嘢藏有乜乜可作非法用途
佢都係作個藉口玩你48個鐘
但空車+冇改裝
又唔係塞入機場條橋而係青馬
佢真係吹你唔漲

今晚好似有開波
但冇乜人理

幫手推啦喂

有啊
果次和理塞比強姦犯係收費站查車
有手足係gip帶兩樽油

應該拉撚左

黨鐵主動幫我哋搞春袋
仲唔用盡佢？
sure？

GoGoGo經過今次經驗，要明白要搞春袋靠東涌手足就可以以後唔洗長征

其實告唔入啲咩
但撚鳩你48個鐘都麻煩

幾點開始suck

咩呀東涌手足係出市區方向喎
係我哋要塞青馬入機場方向條路

聽日和理suck

大家夾個時間

犯左機場禁令

你咁講可以扣押架車
唔係無敵

點解咁執著要車
油聽落正好多
而且可以兩樣都做

推推推

東涌手足表示贊成咁玩

唔好吹啦
行青馬車入面有兩樽油
點犯機場禁令呀
就算佢用呢個理由拉你都唔會告得入
唔好嚇鬼

馬灣可以幫到手

帶油風險高啲手足要自己衡量翻
但同意why not both

係喎
問你做咩行呢到大條道理答話翻屋企

再推

搞佢老母 再18區開花

係18區加春袋

呢個要推

有企圖想堵塞機場島喎
當然法庭點判我唔知
但我依家對法庭冇乜期望

唔知點解覺得塞青馬嘅話黨鐵會開翻機鐵同東涌綫

但唔理啦塞咗先

正啊，推！

黎啊黎啊

和理非中產真係出去SUCK下
有必要做埋家長救人

認同

聽日得返陸路

呢個春袋，機會難逢

今晚東涌入機場條路有rb
但隔咗陣就比人拆咗

好似封半日?
但18區開花佢開得返咩

正，幫推！

利申：有車，大家真係齊心就出車！

痴線我去野餐唔撚得咩
唔好話我喺青衣慢駛都意圖堵塞
唔係佢話你係就係
要有證據㗎嘛
條禁制令最主要都係畀班狗有個藉口玩你48個鐘
要告根本冇乜可能告得入

pish

Good Approach

日頭行一轉青馬塞完翻入市區接放學

推到有車

機場就係香港西端 希望唔好開花或者東邊有大鑊嘢啦

有冇塞過架
之前慢駛都拉喎

其實仲有水路
但我唔信啲航空公司會癲到叫班crew搭船翻工

真！

交通問題 極緊要

有人set road block都得
但空車慢駛基本上0風險
和理非專用

推上熱門

住東涌都知道黨鐵近映彎園個段露天架空電纜出事就成條東涌線+機鐵玩完。是但有粒彈珠射爆個絕緣體佢都有排搞

現加成個熱門 可以一個行動post都冇

新聞話朝早
所以朝早就爆佢春袋

多謝支持！

樓上有巴打話多車其實唔慢駛都夠塞
開40唔算慢駛啦掛

你咁樣就得
但得兩架咁做就比強姦犯拉

如果可以整爛機鐵+東涌綫一段時間
再日日塞青馬
爆春袋指日可待

樓豬轉數快

就推呢個啦！

青馬大橋跟巴打們相遇

快過毅進仔先

推 勞煩手足塞佢老母

支持！

首先有車

空氣推

有車既就慢駛
冇車就屋企附近行街

希望夠車塞
其實唔洗塞死
塞到大量crew趕唔切翻工啲機就冇得飛

40咁快

推比有車巴絲

代你推

多車嘅話應該唔會開到40

狂推！

狂推

如果暫定10點開始
大家點睇？

大家記得仲有下層

推啊推啊

推 和你塞

聽日起身要見到呢個行動上熱門

塞陸路

好撚醒 推呀

明天地鐵全線停

樓主做乜講出嚟
春袋就要爆啦

推呀

如果佢話特殊情況要開埋下層
夠車都可以照塞爆

幾架晚士死火已經

有咩意義？文宣方向？

好似上咗熱門
希望多啲人推

下層單線行車

醒過毅進仔

之知討論好耐
個個話驚比狗block唔出唔返去
所以係青衣倒幾支油快閃好過啦

睇下t&c先

意義

所以靠東涌青衣人啦

係喎
死火點算

爆春袋有咩意義都要問？
巴打坐咗幾耐

真，如果有東涌巴打幫手就完美
聽講岩先東涌冇巴士入到機場

搵三架唔怕死嘅車同時死火

巴士成日死火 意外

次次都有睇大佛，遊客裝，捕過幾次身都無事，最多遲啲走

但之前有機鐵有東涌綫
效率唔高
今次黨鐵助攻塞埋陸路就爆春袋
當然有手足願意冒險倒油一定最好
但why not both

黎啦！大好機會！全世界坐巴士！

Push咗先

同埋有車之士

ppp

咁正

召喚巴士手足

冇車唔洗入啦
留翻自己區

一聽到聽日狗鐵全線唔開, 第一時間諗起機場既旅客

大大力咁推

坐爆都係得一架巴士
要搭的士先有用
主要係塞青馬唔係塞機場

+1
諗起航空業班crew翻唔到工就

你條仆街真係心水清

Suck爆佢~

坐巴士零gear搏佢每架車都搜

爆推 可以一試 希望和你塞channel見到

好客之都, 市民係咪應該要幫D 旅客出市區先

唔同左
之前爆春袋係施壓，而家政權咁撚硬有咩用

都得
大家做自己想做嘅嘢

推去小駕

冇錯
一於揸車入機場接佢哋

經濟損失
同爆舖同樣原理

機場撚表示要塞就早啲出車

我有另一種睇法
大家分析下
其實今日18區開花既召集係好似先開始
大概係林鄭記者會後
我傾向相信政府同狗會準備六日一可能發生既示威而預留人手
所以政府事前都預計唔到會18區開花重要區區都咁多人

狗既人手今晚應該係一般般
因為本來準備應付六日一

所以度度都好似唔夠狗咁

佢地人多先惡得出樣架姐

平時高薪厚職
個個好食懶做
加上群情兇湧
真係唔會同你博命

所以今晚好似放水咁
亦係無平日咁顛

大家點睇?

9-10點？

[公投 105] 十八區開花定出港島

我覺得似係有某啲狗好唔gur林奠又推佢哋上去硬食
所以特登唔做嘢施壓畀林奠
好似有某啲區今晚完全冇狗

加埋春袋please

推推推推

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

發夢時我夢到慢駛唔work, 要加自己人set road block先得

開下層我咁大個仔都行過唔係唔去感受吓落車影翻張自拍下話

因為之前有鐵？
聽日冇鐵得翻陸路
應該會唔同講法

試過打風入機場
塞到仆街

清好波

好波就幫手推下 唔係投完都無人睇

係喎
你幫我推
我幫你推
天經地義！

可以再早少少
但聽日得陸路朝早應該都會自爆。

18區係有離島的
如果青馬塞咗+機場橋road block雙辣招
好擔心crew翻唔到工

有車嘅巴絲幫手推多春袋一把

btw...屌...既然開花...咁諗埋高鐵啦...
咁重要嘅據點班畜唔係以為我哋會放過下話

正啊

唔好坐巴啦
之前討論坐巴真係冇效

和理非們...
真係諗吓...舒舒服服開住冷氣喺青馬橋上吹住海風睇風景咁yuppies嘅抗爭手段... pls 幫個手啦 ... 集體再創造另一段歷史

的確..要車唔要人

鳩鐵好似長期重狗
但油尖旺手足可以諗諗佢

其實如果坐正crew嗰班搏佢停車搜身都有用
重點係要令crew翻唔到工

要車唔要人呀！

緊係要諗...
起碼要哨兵團keep mon住有虛位就入佢....
以我所知已經組咗隊做緊
我今日仲睇到老鍋旺角好多鼓油行哩...
如果坐唔到飛機唔知會唔會轉坐高鐵哩

i mean 膠鐵

借花獻佛

支那客就會
但冇飛機已經好傷

兩大春袋我睇吓你點保~~!!

黨鐵助攻

仲有中聯辦春袋

係喎...點分配人手好哩?

去中聯辦送頭做乜
主攻機場啦 安安全全

仲要加咗咁多日班要放假
定係又要過勞死呢

都係鳩up吓
浪費吓佢啲兵力都好呀
反正冇人得閒理佢

要車唔要人！

和你suck 深夜啟動

無衝突...
我哋哩d咁熱愛生活嘅有車人仕...只會有一個選擇...
但不得不提mon po 狗...
我哋小組已經進化咗... 開埋明章牌高鐵同中聯辦都係我哋目標啫
政府守唔到d重要關卡就唔好啦.... 翻唔到轉頭㗎~~

朝早啦
都要抖㗎大佬

塞佢老母

亦同時為一眾未知詳情嘅巴絲帶嚟行動目標~

我要返工 未搞事啦

懲罰你冇得翻工

長期置頂

幫手推行動post

其實和理塞。。。
搞咁多次都唔成功
竟然可以咁樣順便做埋

我都係靈光一閃
難得黨鐵助攻

東涌手足萬事小心

老實係㗎...
屌你連假日都唔撚一撚部靚車...唔係呀話...
18區又開花你話我去撚得邊度啦...
一日最衰都係暴徒...

我係話你班塔利班呀...仆街...
btw...點解你老婆d閪水係藍色嘅? 水炮車嚟嘅喂...

唔止東涌手足呀
有車嘅手足都要幫拖

Push.

行動post要推
Btw幾點開始 無一個時間好難做到塞嘅效果

貨運高峰期係凌晨

唯一方法交俾當地手足搞

仲有個方法...上青馬 落馬灣 （未到青馬收費）
跟住因為私人地方唔比入 會罰你錢
罰完會叫你掉頭走 又唔經青馬收費（佢地落路障位）
又塞到青馬

頭先講9～10... 所以..都要訓啦~
聽日見加油~

btw...手足接力呀
訓醒要見到個post置頂

機場。膠鐵。中聯辦全standby~!

手足都要抖

或者有車手足塞入去

朝早啦總之

但罰幾多

我未瞓
繼續推

推 訓醒中午到就出去接力

有料 推

早啲出呀
黨鐵停半日渣

仲要spread開！

推！有車既巴打

最好係會上橋壞車既車

有冇熟車嘅巴打可以喺青衣搞一搞部車
上橋即死火
最多夾錢畀你整

推和理非行動post

荃灣手足 青衣手足

全部有車手足

快閃set RB之後即走

其實真係唔駛每個活動都參加，明白個活動用意再判斷自己可以點樣參加

塞啦

我無車真可憐

做咩不推文
幫手推啦

都話要車唔要人
你架車乾淨嘅點會走唔到

唔緊要！
幫手推幫手spread！

唔係潑冷水
但係佢一開番機鐵咪收皮

有啲手足想全勤，要畀佢哋明白場運動唔係每個人都全勤就會贏，而係要各司其職

訓唔著..
就算收皮扯住的警力都夠成就啦...
仲有其他手足喉住西九同中聯辦哩兩個春袋哩...

凡事講應變我相信唔同地方唔同崗位嘅手足...
就算開咗...而家咁嘅情況係咪咁易去到? 今晚我有朋友去機場都煩到hihi度度都塞死...
就算唔得...咪再諗下次囉...

以我所知crew大部分陸路入機場
當初成功嗰次嘅和理塞其實機鐵都有開

盡力就無悔

真
唔好浪費大好機會

手足人數黎講 塞機場同遍地開花只能兩者擇其一 否則會兩頭唔到岸
揀去塞機場 D人就好易去到機鐵站
就算唔得就諗下次唔係錯 但係最好就唔好晒左一日黎打敗仗啦

其實大家都知去機場一定要經青馬橋 會唔會開花開埋附近交通會仲好

講開揸車呢排成日比人追尾
雖然個屎忽冇花不過都會嘈兩句

唉…睇前文唔解釋
要車唔要人

塞爆佢

唔好聽原機場搞手指揮就得

幫推！

香港站會開

你地知唔知今日博覽館有8000個中国學生考sat報美國大學？

tui

要車唔要人...

有冇揸車frd呀
約埋撞吓車
嘈完和好感情會好啲㗎

是但啦
冇大台！

屌早排又話全停嘅

塞到班支那蛆考唔到試

推埋呢次瞓
大家接力

希望佢地八點幾開考前入到去啦

車都要人渣架 無番咁上下人數都唔得啦

推推

J

U

正常速度入機場已經得 夠多人的話

呢個時候塞爆了

Check the Trunk

和理塞 6.0

g持
但要諗快閃完點走

睇清楚青衣地形先再講啦

p牌無法正評

先suck青馬睇下党鐵開唔開番？

香港有車又星期六得閒去野餐既人真係好多

冷靜

青馬有人壞車

黨鐵今日路線圖

塞緊lu

塞得好勁

首先要有車

咁啱要接老母機，5點入到機場T1落客位排到落橋，返出黎果時好多車入緊去，青馬收費廣場排到20架車左右

係就盡快宣傳 暫時睇唔重兵

已經塞緊，好精彩
利申：10點鐘機飛

psh

話10點開咗 點知7點就戈塞左

青馬炒車特登架？？

要早D，黨鐵可能只係早上唔開

青馬塞到落汀九中

已經塞緊 個個叫的士

長青隧道出黎上青馬條路塞到停係度

半日都夠

覺得唔會有人咁早

oh

來回已經塞死左

突發和理塞？

塞緊

未夠呀 繼續出車啦車主們

和你塞7.0？

點解咁醒LOL

油庫位開始龜速了

和理塞5.0

真係唔好搞機場

屌你班仆街 搞到機場快線停駛仲未夠皮，仲要再搞喎
國際金融中心仲使要既？

一出大欖停左了

冇車幫推

係真炒左車所以塞

岩岩起身 黎緊

放緊d車行青馬橋下路 有兩隻狗指揮交通
下路係單線架炸 塞埋真係可以番屋企

身左外國 但真係好中意大家

塞到汀九

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

屌 我10點機
唔緊要 一齊塞

東涌一手料

好波唔！
繼續支持，繼續推

港豬表示 我有啲餓

青馬橋 下層好暢順

真炒車

啊

綠的捨身助攻

未入汀九已塞

仲諗住可以搞到cancel flights

正呀喂

已塞死

訓醒驚喜

炒到咁，感覺唔關連登事喎⋯⋯
的士狗炒到咁

全力進攻

兩部的士隊私家車車尾

個的士佬用埋架車去塞

東涌

live

召喚！ @呂麗乳搖巴

塞死青馬大橋

已塞

青馬

汀九橋行左二十分鐘仲係汀九橋

已經塞左

前你少少

Yes

要搭飛機既人點算

懇請司機大佬
小心駕駛

live 下橋好順

問林鄭

塞過海隧道，成個HK收皮

點去下橋？

唔知坐緊巴士

過左收費站就順返好多

開咗下橋？

和你suck 6.0 冠名贊助：黨鐵有限公司

得單線果條係咪下橋黑蚊蚊地鐵隧道咁

係
uber行緊

下橋仲𣈱順？

塞左啦

入左下橋就一路都順

下橋塞埋就大獲了

唔夠塞呀 推爆青馬

Thanks

因為下橋好似單線行車

有安排巴士行下層
我落左下層就慢駛中

入控制中心
爆入青衣城五樓 MTR將無法運行
加水入控制系統 冇可能係幾個星期搞掂
車站射水放火有L用 On9

來回各一條 佢開晒兩條往機場

咁塞埋就慘了

揸春袋呀

春袋時機

攬炒

估計清左炒左架車就會順返 想遊車河好醒啦

推!

已經開始多車

春袋爆
如果星期六日一機場唔開 肯定勁過核爆十倍
因為今朝見到好多個外國人拎埋行李走人
走唔到就個個留係香港

入迪迪尼 都要經青馬

如果而家全部人零裝搭A,E車會點

而家已經有少少塞

今日可以做呢個

有車揸車 冇車搭巴士

不過我覺得一塞路
機鐵一定通返
同埋會重兵開返條路

全民迪士尼日

入到青馬返轉頭

人同車都做到 面都唔使蒙 零被捕

推到上去就諗諗佢

呢個時勢仲黎香港旅遊，真係唔明個心態

春食開始痛

冇其他線點去到香港站

11點機 塞咗係油庫
龜速式前進中

我用左9個字 你下橋都黎料就唔知幾耐

而家民怨去晒政府
你走去塞 就幫政府spin民怨去示威者度
炒車果個位 你唔理佢 佢都清唔到

出機場條路都開始塞

啱啱蘋果報咗汲水門大橋往機場堅炒車

通返好多，港豬未訓醒..

電台報咗青馬大橋下層好順

又話9－10點遊車河

下層如果都撞埋就唔洗入機場鳥
利申 機場員工 塞車中

自己區啦,你呢個咪圍捕囉

黨鐵助攻和你塞

上下層開晒都唔夠散

下層得一條線散鬼到

同佢吹下水等佢check耐啲

真係塞

和你塞

要話俾蒙在鼓裡嘅人知道：
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！

中！

唔洗同唔好入機場，出嚟超煩要就去荃灣果邊個入口

青馬收費站前塞塞地
Keep住慢行

好順呀屌

岩，唔一定入機場，塞佢交通一樣有效果
機場是春袋

大家記得守法唔好入機場呀，一來仲有禁制令，二來入機場頂多塞到去東涌，啲人仲行到去機場。

放假揸車去迪欣湖野餐咪算囉，個活動太受歡迎塞死左青馬，班crew想行都行到天黑先入到去

架車行行下，唔小心跌左d釘丫，羅絲出黎，搞到其他車爆軚點算

正啊喂

死城? 黨鐵1點半重開

98190979/64616642